今日成日每隔幾分鐘就有狗車聲, 同埋救護車聲

大搜捕黎臨，可能有人被狗捉後打到重傷要入院。
一定要為犧牲左既手足報仇! 便衣狗絕對吾可以放過!!!全部狗都要受到正義審判!!!

夜晚直升機低飛左集會去兩次

[新行動post] 全港黃店外人鏈活動 表達訴求+支持黃店